由鄉黑一哥再次恐嚇x小姐睇,唔好再諗同警魔講和

班人私刑到一班後生仔傷殘,輪姦,殺人
黑一哥兩次恐嚇遭黑警輪姦成孕的x小姐

唔好再諗黑警有冇得正常返, 咩修補警民關係
黑警唔死就到香港人死, 班人自知闖下大禍唯一自保方法係把香港政府變軍政府玩皇軍式統治

根本無諗過

其實x小姐要自保唯一方法係去外國同傳媒開記者會 全球直播 等香港政府無得家醜不外傳 之後係外國避風頭

已經難

我估證件已經入左機
一嘗試離港就比狗扣住直接還押到上庭

推

曱甴平 曱近平 習曱平 習曱甴

已經黑撚過俄羅斯

俄羅斯前排告緊黑警(警暴比人公開左而告)

而香港鄉黑一哥同刑事檢控專員係惡意誣告警暴受害人迫人唔出聲

如果香港法治有俄羅斯一半就好
In Russia We trust

我都未見過文明國家的警頭敢公開恐嚇強姦案受害人
而香港記者同女權竟然無攪大單野, 實在太不知所謂

香港女權？
聽講香港女權主要係馬交最大雞頭

今日上水嗰單都痴線

香港醫護:要返工不了

其實日日都好顛

黃絲吐警察口水就比法院屈細菌武器坐9個月
藍絲拿刀追斬人個法官竟然屌9示威者圍人在先情有可原, 明明見到係藍絲主動斬人, 最後又係坐9個月

和你學終於正式上線啦～～

左膠同大台先會同黑警講和

美領直播

直去美領

咁既罪名點還押到
除非老屈其他
第時受害人真係要即刻離港先

你太睇少肥腫琴同德公公

唔係還押 係浮屍

Push

所以要公開自己身份先岩
而唔係隱姓埋名